GME風波終於結束，市況將重回正常牛態

從形態分析，基本面，行家情報勻明示，港股將會有波強烈反彈，機會難求。

係呀 gme散戶都未賣到錢 沽左既價都平
一定會有多烈既升幅啦2

港股WFC

嗯

港股輸好多咩？？

重熊？

從形態分析，基本面，行家情報勻明示，港股將會迎來股災，要走趁早。

非要同專家作對

升災

何必？

仲要唔係大成交

仲淡唔淡

3月果陣 中間都有幾日千升

都話結束 冇人信

你點知架

閱

估

賣到呀
人地$20以下成本咋麻

點解要同專業作對？

唔信邪？

嗯 神童